深夜秒回

未訓既入黎傾下計呀

無人理你呀

未訓

早抖

做緊咩

屌 我覺得我好撚失敗

又咩事

岩岩先翻到屋企

樹洞

Same

去7仔食雞脾

我唔想講

Pm 講

時光gay屌你老母又乜柒都block哂我，咪撚咁小朋友啦好嗎，次次一燥就block，block乜春啫
我真係有野想同你講

夜晚玩耐左手機就訓唔著

我琴晚都係

唉 我好想解釋 好想話佢知
但我驚我一講我就冇左佢

我幫你講

其實我鐘意佢

我都知你鐘意左我
但我已經有女朋友啦

我唔想破壞佢地感情，所以我就做左佢嘅bro

落街 兩邊牛角位射番50球

牛角啫 50球三分啦

絲打帶左帽？

唔係

要唔要tg傾下

挑機

入黎

有冇入呀傾下啦

番到屋企攬下隻狗先

放開隻狗！！

仲溫緊書

利申：DSE雞，早上要九點早起

有冇故仔聽下 絲打唔係岩岩分左手咩 點解咁快鐘意左個男仔

加油，入到U 請你食飯

加油
咁早起身就早少少訓啦

共有3個人

你係絲打？幾歲？

多謝巴打

再唔搞D數學就等拎2

3個人 之後呢

3P

宵夜食魚蛋粉好定糖水好

糖水

沖涼先

我數學得1

樓下就有

點解你會鐘意個個男仔？ 鐘意佢多尐定男朋友多尐？

我都同男朋友有咁既問題出現 我鐘意左我個朋友

唔想講

你入tg grp，我pm話你知

好叻架啦 我以為我得u

數學有4

我數學差到仆街

仲有無讀落去

點入gp架？唔識用tg

哇屌 大神

入grp 講下

中英通識2左
生物，物理都有4

我中五

數學1 今年重考

我中英通識art3,ths2,maths1

讀完之後就冇用，好似好白費

其實係,我仲要自修
感覺好似浪費1年

想搵個人好好鐘意

Hehe得唔得？

呢個post d人好中意格劍

上面幾個pm左

學好英文 同讀D實用性高D既野讀下仲好

8cm 都打殘你

英文5爛數唔想讀fd

我唔參與格劍大會

以武會友

加油啊巴打

免喇

多謝

有冇人

有

重有8日 dse雞好驚

當練習得㗎喇

岩岩沖完涼

老婆大人

好悶

傾下計

我咪又係奴隸一個

你都打籃波

講下

籃球

放棄左啦

點解

我廢我垃圾

有冇人想我秒回你

入黎秒回啦

咩事

等人入黎吹水

👊🏻

唔洗搵主人？

邊有主人俾我搵啊
而家開po冇人理好傷心

搵返個主人囉
我開po都冇人理

話搵就有咩

又話秒回

開po搵

岩先飲緊酒

開過

嘩 好mk呀你

我自己買啤酒飲咋

開到有人收服你為止

冇用㗎 冇人肯要我

黎黎黎 等我陪你

攬住我

呢度冇攬既emoji
入tg grp傾啦 投向巴打既懷抱裏

我唔係gay㗎
同埋如果入gp我會潛水

做咩潛水

42秒就覆到你

同人都唔會有野講..同埋我估我出聲多數冇人理我

我好多野講，兼個個都覆架，俾d信心自己

多數係唔理我，因為我太多野講

有咩好講啊

咩都講

我就係唔知講乜 有冇例子

日常，時事，無聊野

唉 就係我日常生活好平淡無奇 之前同人傾都dead air晒

我都好無聊架 有我墊你底 而家個個dead緊我

邊到有link啊..

上面冇？

如果你知道自己俾人利用，你心感覺到會俾人排斥，你會點？

寧願自己一個

咁味試過自己一個呢？

總要經歷

利用你個個吾知到本人已經知佢利用你，重同你挽，繼續叫你吾好同個個人挽，你企係中間，你會點做？

有無人試過呢重感受？

唔係太明

你好

利用你個個係你朋友，但係佢吾知都佢同你做朋友係利用你，佢重約你翻學，叫你繼續吾好同佢吾鐘意ge女仔同學挽，但你已經知道所有野係佢利用你整佢翻學岀席吾夠，你企係中間你會點？

係味同女仔挽先係咁宫心計？

Hi

利用你d咩先

利用我一直叫我小心同個個女仔挽，整估佢岀席率

你既情況我小學已經遇過，我女校，我生存左18年係得同女人先會有呢d，同男玩一次都冇
可以叫係宮心計既一種既

考緊dse好sad

監用我對佢信任

咁你之後點？自己一個繼續上堂？

唔好咁快sad住

有其他fd架嘛
不過我而家係自己一個係學校